****為[丹麥樂團](../Page/丹麥.md "wikilink")的第一張EP型式作品，2003年於[日本配合聖誕節所發行](../Page/日本.md "wikilink")。

此EP收錄的{{〈}}{{〉}}、{{〈}}{{〉}}二曲，皆為不同於《》中的重錄版本，在編曲與歌詞方面都有部份更改。而〈〉則是在2000年發行的單曲《》之面。

附錄的{{〈}}{{〉}}音樂錄影帶為純故事動畫的版本，亦做為背景動畫使用於演唱會中。

## 曲目

1.  "She Came Home For Christmas" – 3:55
2.  "King Christian" – 3:32
3.  "Mica" – 3:31
4.  "Watch This Space" – 2:28
5.  "She Came Home For Christmas (Acoustic Version)" – 4:14

## 附錄

  - She Came Home For Christmas (Video)

[S](../Category/2003年音樂專輯.md "wikilink")
[S](../Category/Mew音樂專輯.md "wikilink")
[S](../Category/搖滾音樂專輯.md "wikilink")
[S](../Category/丹麥音樂專輯.md "wikilink")